警大軍在衞理道，加士居道，近女童軍總會附近

21:58 報告

Push

大概50-70人，小心

[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

puah